我去拎外賣 比隻狗反鎖左係出面

呢日係我咁大個仔最黑既一日
好慶幸依一刻我終於可以返到屋企

訓醒起身無耐肚餓，打電話叫外賣
無耐就送到啦，掩左半邊門就出左去拎外賣
剩係拎住張一百蚊衝左出去
等找錢果陣，隻衰狗無啦啦係屋入面撞對門
就係咁隻衰狗就反鎖左我係屋外面，當堂呆左無哂反應
心諗電話又無拎，最慘既係我連褲都無著！得條BOXER.....
&*^*&%*&%&*&*^*&^*&**^*
坐返去屋企門口，食野先算
隻衰狗係咁吠，唔知係個飯太香佢係到吠
定係可能我平時對佢太衰而家報復返我係到恥笑緊我呢？
唉，無哂餵口，個梅菜扣肉飯剩係食左幾淡就丟左

我鼓氣勇氣飲埋剩返半杯凍華田，擔粗粗去格離鄰舍借電話
可能我頭又無梳，鬚又無剃，又無著褲，加上著又著左住呀媽對粉紅色拖鞋
有一間人當左我係痴線佬咁趕左我走，呢一刻我真係好想喊
無奈又唔夠彊落街，唯有繼續拍門
終於搵到人借電話，對可能陌生人有戒心加上我又咁既裝束
佢無直接借個電話比我，而係幫我打電話比我呀媽
個師拉用勁唔純正但勁流利既廣東話同我呀媽溝通
最終佢都係對左個電話比我，我成件講返比我呀媽
我呀媽笑左勁耐，我真係燥燥地加上岩岩又比人小
講左句我而家褲都無著，得條孖煙通咋，快Ｄ返黎救我啦，就ＣＵＴ左佢線
就連個師拉都恥笑我！！！嬲爆爆咁返去自己屋企門口坐

坐係等屋企人返黎救我，係門口聽到自己電話係到響
陪伴既只有岩岩外賣找返黎既55蚊
望住佢時間一分一秒咁去，雖然無錶-_-
但我覺得好似過得好慢長咁
乜都做唔到，終於有少少明白到坐監果種知味
真係忍唔住喊左出黎，突然醒起參救９６小時果個主角
比人綁架左上車，係心到數過左幾多秒先去到目的地
我又嘗試下數下幾多秘先可以返到屋企，數到咁上下
我己經訓著左，直到屋企人笑住口咁開門比我
返到屋企果陣天都黑埋，差唔多成七點
原來己經經過左成兩個鐘，真係好慢長
返到屋企開心到又喊左出黎，最後發覺原來屋企係最好架

抵啦垃圾

？

無是咁的 0分重作

躝啦屌你

幾好笑，我俾5分

😂😂我覺得好好笑 有20分

今晚加餸食狗肉煲

類似既經驗，我都試過，果陣5-6歲左右，岩岩訓醒，就走左走廊
但果陣岩岩吹一陣風埋黎，鐵閘就嘭埋左

我果陣全身得條底褲

班垃圾傻鳩狗撚又話
狗係人類最好既朋友